［軍武器言］美雙航母菲律賓海演習 / 羅斯福號 F/A -18F 墜機 / 克魯茲上校難復職

美帝嚟到門口了，老解準備好狼牙棒未？

快D入菲律賓海

老解嗰兩隻水貨老翻唔知匿埋咗喺邊度

佢地係講得幾好，值得支持